啲狗係 White Object 同 Blue Object

就係因為啲blue object 同 white object 用電筒照射攝影用具而影唔清，
仲有blue and white object 想令到我哋割𥱊！？ 就係因為你哋既表現，令到我哋不分化不割𥱊不篤灰。我真係屌你老婆，你老婆喺我面前我即除褲屌。 仲要大力啲屌，畀多幾錢肉緊。

班狗係green object？

assault a blue object

文宣組, 今日個外藉指揮官話yellow object, 係膚色歧視亞洲人, 麻煩大家煲一煲佢!
用一個有膚色歧視既外藉指揮官對付香港人, 中港+特區政府仲唔係納綷係咩?

麻煩文宣組, 將yellow object同黃色皮膚connect一下!

(我P牌, 幫手開個POST可以嗎?)